D港女話成日睇動漫既男仔好幼稚，咁睇成人影片既人係咪好成熟

咁成人動漫係咩

成熟得黎有股童真

D日本妹爭住做聲優做到唱歌出碟開演唱會
點解港女覺得幼稚

我都想知

ching ho ball

非黑即白咩
死毒撚

ho ho ball

班港女未又成日睇童話故事

因為香港冇咁既渠道
所以出於妒忌咪踩

睇粵劇

ha……ha ha

樓主今年三歲？

系牙

捉條女睇粵語殘片

七擒七縱七色狼

睇戲劇: 懶高級

d腐皮既人諗緊咩

係

樓豬好波

細路扮大人就有份

聽講用卡通依個名高級過動漫
兩樣都係同一種嘢嚟

高見

其實好多動漫好有深度
一定好過d韓劇
但佢地睇都未睇過就踩

深度幾多

你係山洞睇動畫?

闊度又有幾多？

人地懸崖邊睇掛

你有幾層樓收緊租 話之你睇天線得得b 佢都會覺得你好成熟

認真，寧願男朋友睇動漫都好過睇av
利申：絲

我淨係睇H漫唔睇真人比我班女話變態,又典睇

深度...係個心到啊 哈哈哈

我個心好似穿左個窿...

咁咪好有深度

咁闊度長度高度厚度又點度

卡通公仔

唔好爭 都係屎

咪即係班小學雞扮自己係大人但唔願意接受現實

樓主睇開GV？

錯

抄功課無分㗎

思路正確

我係拍個班

.......好似通常係屌個個拍埋

總之我唔是基佬啦

大峽菊，加油！

基頭四

起碼有深度過韓劇，支那片同tvb膠劇

有幾深 會唔會沉死人

女人心 海㡳針呀 睇韓劇支那片tvb仲有深度啦

但睇得成人動畫既一般無乜耐性，唔會完整睇晒一集

早洩

女人講咩都係bullshit

我愛你

劍風傳奇 JOJO 銀英傳 3X3 EYES 宇宙騎士 攻穀機動隊 高達UC世記系列 好幼稚? 仲有其他大撚吧都唔講了 求其搵一部都屌打曬韓劇，支那片同tvb膠劇